覺唔覺黃毓民論政應該要顧及偉大既連登仔感受先好出聲

你條女起咗你底

梁天琦出冊後諗好老共啲安家費點洗未？

屌你老母梁天琦

條女做得老衲個女